Kpop女團二十碎以下我咁排

蓮熙 > 小姐姐 > 胤卿 > 真真 > 其他 (唔使睇)

關康熙個仔咩事

英妹=真真

小姐姐不了
藍興正好多

你都幾能串

軟奶子somi都無？